金管局夥銀行為應屆大學畢業生提供300個短期職位

金融管理局宣布將與銀行業界合作，推出「銀行業人才起動計劃」，為應屆本地大學本科畢業生提供約300個為期6個月的工作機會。計劃於6月中起接受報名，獲聘的畢業生9月開始工作，月薪為12,000元。為鼓勵業界參與計劃，金管局會資助其中最多一半的薪金。

此外，金管局會於計劃期間安排及資助受聘的畢業生接受專業培訓，例如讓這批職場新人參加金融相關的講座，以及一些專業培訓課程。局方期望相關安排，能夠幫助畢業生增進銀行業的專業知識，為將來投身金融業時作更好的準備。

狗也不

哇 多謝

加多5000 ok?

12000仲要得六個月

50俾盡

有得做金融才俊

搵唔到工果啲當做半年intern 冇壞
做得好撞正有人走分分鐘有return offer

真，如果佢咩人都請，你無相關學識其實重衰過intern

我反而覺得未必睇學習能力姐

銀行出6000就請到大學畢業生邊度搵
唔怪得UBS BNP都有玩埋一份

6個月contract 12000

呢D 做靚CV先有用
連燈仔笑咩
6個月後出去起碼開2皮

都係俾班富二代/官二代識下人
$12000 + DADDY $88000 月入十萬不是夢

都話撚咗無論樓價物價升到幾貴

FG人工都係12K㗎啦

為ibanker提供300個嫩口fg妹妹

報黎轉行

Fg同intern邊有分別，都係白紙一張，有讀finance嘅intern反而重易上手。至於你話學習能力，intern都可以有，我唔係講個人，係講平均

騎牛搵馬，你可以選擇做
之後有能力就轉工

冇能力係咁上下

負責 Sell 信用卡, 保險, 投資

我話未必一定衰過intern 無衝突